重要！收音機疑接收大量可疑頻度

(唔知有冇po過）

重點：香港收緊好多疑似大陸電台，唔受OFCA規管

我地識裝app上網聽廣播，但家中老人家就多數用收音機追台，唔使錢老人家最buy!

剛剛幫住大圍既老媽子set返個收音機，一自動追台就發覺不得了，老牌電台（商台，港台，et）freq中間夾左勁多大6台，講咩祖國情懷，衰過睇cctvb，連我淺藍老媽子都頂唔順，所以先要驚動不俏子攪攪佢。

請關心家中長者心靈健康！拒絕可疑頻度！

請住九龍港島爸絲提供接收情況

方法：
1. 冇得set台既收音機，幫佢撥去港台/ 881/ 新城呢啲岩佢地聽既台

2. 正確指導長者，頻度內容未受政府規管，可散佈假資訊

3. 有得set台既，唔使講啦，自己睇OFCA個頻度表，做個孝順仔女

你個人住得近大陸收到大陸台咋傻西

縮返入庇護工場啦

日日揸車經大老山入大埔, 一出隧道就收到個普通話台

大圍wor

北區全部受支那台干擾

一向都收到好多支那台
有d就廣東台，講廣東話但係大陸台黎
不過通常收得麻麻

利申返工聽開fm收音機，工作地點去晒十八區

住上水粉嶺元朗既就唔係香港人？日日聽垃圾i國洗腦煩音都唔care?

沙田大圍都收得幾清，好多都係普通話台。

聽唔係問題，最怕老人家聽聽埋埋錯既野，佢地手上都有票架。

後生既做下野啦好嘛

做唔到啲咩
你冇方法隔住佢嘅訊號
一係你教佢用apps聽

只要佢係聽開rthk 或者商台，通常d老野都一定要聽返果台架，聽開有感情

純粹個人觀察

你地試下打上去ofca 開case?
應該會有人跟進（不過唔好expect 好快搞掂）

有時會聽到呢啲性病廣告，笑撚死

好多年前雲海係電台都講過 完全冇人管

影響係慢性同長遠

仲有人用收聲機？

都話老人家囉